回鍋肉罐頭既筍就好似牛雜既蘿蔔咁

有冇人認同?

我覺得筍仲好食過啲肉

咁咖哩牛腩嘅薯仔呢